抗爭必睇電影/漫畫系列

1. 凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰 Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom

2. V 煞 V for Vendetta

3. 甘地傳 Gandhi

4.二十世紀少年漫畫

歡迎係下面提議

avengers

飢餓遊戲
If we burn, you burn with us.

CA2

5. the Hunger Game

進擊的巨人

The taxi driver